37M小巴安排好on9

好耐冇搭過, 今日因為太累唔想行上去慈雲山
所以搭左搭, 但發覺隔左多年D安排都咁on9
事源好多人排隊,
突然有幾架小巴一次過黎晒
有個站長就數人數上車,
數夠, 就數下一部車既人數上
如此類推, 問題就黎啦
佢一路數, 條隊就愈黎愈遠離個站位置
但有D人就扮唔知, 扮睇唔到條隊等因素
就係黃大仙廟個樓梯落黎, 係中間位置
就一野排左頭位, 點解個站長可以咁ON9
咩撚野安排, 俾一班人打尖

仲要宜家加到過4蚊，搭巴士無咁嬲

4蚊仲要等咁耐，等得黎3c 2f已經兜完返埋屋企

咁你有咩改善方法

冇
唯有唔搭佢
因為人品問題
見到條隊但扮見唔到, 直接打尖

站長幾好搵,點人數收人工

有咩安排唔安排，你班友冇得揀，洗乜煩

203e行黃大仙？！

臭窮撚地方
WFC

日日繁忙時間都見到你所講既野

慈民之後搭3c 2f快過D 19小巴啦

你有你後面排
我有我前面排
關你撚事

因為暫時依排係公司得閒冇野做

但有時2F 3C 要等成4個字

尋日先有個40-50歲阿叔屌鳩個站長

屌佢d咩

check 到站時間都幾準, 反正老老實實排隊都要5~10分鍾

站長排左3-4架車人上車 之後叫第5架既人去站頭，但去到站頭又有一班仆街，站長係龍尾突然又叫多架車上客
就係咁比個阿叔狂屌點安排

依d廢柴站長真係抵俾人屌
都唔知一個月內有幾多人屌過佢地

經龍翔道巴士轉2F,3C有優惠

咁撚威就咪撚搭啦

有個後生少少個樣無咁呆鳩果個 見到站頭k睇人插隊會唔俾佢地上車 等真正龍頭果班人上車先
但有時佢顧唔到咁多